讀緊HKU嘅同我入嚟

唔係啊依家香港大學有個咁嘅校長出篇九唔搭八嘅聲明
之後香港大學研究生會修改憲章條文事宜都睇得出香港大學慢慢被赤化緊
成日都打哂飛機話自己讀緊一大一大
有幾多人真係出過嚟幫手自己心知肚明
唔好話要彰顯返作為香港大學最高學府嘅名
但係至少見到自己學校咁樣都應該做啲野掛
大家諗下方法點樣光復港大！

推

push

唔入

認真有咩搞

光復港大！

得罪講句 港大所謂精英 政治冷感嘅學生比例真係冠絕八大 尤其商科

港大人爭氣啦

7.14先阻佢agm
之後再plan抗爭+爭取fm支持

垃圾Xiang Jiang呢？

講真有幾多個人知
推爆佢啦

倒張應該唔係一朝一夕嘅事情
同埋老實講依家summer break+o period好難去聚人同組織
不過我相信赤化嘅事情開咗學之後只會越嚟越多 所以要打倒xiang jiang總會有chance

師兄有冇性趣一齊搞

推到所有讀hku都要知！

老老豆豆係hku人就出嚟

光復香港大學！

快啲入嚟！